聽日升定跌

聽日升定跌

我哋點睇唔重要

最重要係4神點睇

應該冇咩利好消息可以支持升瓜？依家爭櫈仔，走唔切就gg啦

一定跌撚到見30000